長頭髮既巴打同我入黎!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

你地返緊咩工???
面試個陣有無比人話???

利申:搵緊工

馬尾啦

有無巴打做HR?
男人呢種髮型會唔會扣分???

利申: 我比圖中人靚仔少少

巴打真人一定好靚仔

做飲食

考緊dse 見有時間開始留

留名
想知普遍公司比唔比留長頭髮紮馬尾

Lm

lm

我覺得真係睇咩行業，酒店個d真係無見過咁